[
    {
        "randomId": 314
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Umukondo w'inyana",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]